[{"id":1041078,"priority":5,"createddate":1387032191,"title":"Lv 824 Leipikvattnet-Stekenjokk","exactlocation":"","description":"V\u00e4gen \u00e4r vinterst\u00e4ngd till 6\/6 2014","latitude":65.0204849,"longitude":14.3068733,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1041121,"priority":5,"createddate":1387032145,"title":"Lv 1067 Sax\u00e5n-Stekenjokk-Leipikvattnet","exactlocation":"","description":"V\u00e4gen vinterst\u00e4ngd till 6\/6 2014.","latitude":65.1191,"longitude":14.5076,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1052402,"priority":5,"createddate":1387032048,"title":"Lv 1019 Hand\u00f6l-Storulv\u00e5n","exactlocation":"","description":"V\u00e4gen \u00e4r vinterst\u00e4ngd till och med 31 jan","latitude":63.2154274,"longitude":12.4068174,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":959279,"priority":3,"createddate":1387031007,"title":"E18 V\u00e4ster\u00e5s-Enk\u00f6ping","exactlocation":"H\u00e4llamotet-Nykvarn ","description":"Risk f\u00f6r k\u00f6 pga v\u00e4garbeten. B\u00e5da riktningarna.","latitude":59.6244773865,"longitude":16.7343502045,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1058513,"priority":5,"createddate":1387030824,"title":"E4 Sangis-S\u00e4ivis","exactlocation":"Mellan avfarterna till S\u00e4ivisn\u00e4s och Aavaj\u00e4rvi","description":"Renar passerar \u00f6ver v\u00e4gen","latitude":65.8447340363,"longitude":23.6138876458,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":977830,"priority":3,"createddate":1387029759,"title":"Rv 55 Malmk\u00f6ping-Flen","exactlocation":"","description":"V\u00e4garbete. S\u00e4nkt hastighet, trafikljus eller vakt. Alternativ omledningsv\u00e4g finns uppskyltad.","latitude":59.0549850464,"longitude":16.6095809937,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1058706,"priority":5,"createddate":1387028026,"title":"Rv 53 Nyk\u00f6ping","exactlocation":"","description":"Ombyggnad av rondell som kan begr\u00e4nsa framkomligheten.","latitude":58.749671936,"longitude":16.9834117889,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1071291,"priority":3,"createddate":1387023516,"title":"Bohedenleden","exactlocation":"","description":"Isv\u00e4g f\u00f6r fordon upp till 2 ton. F\u00e4rjan \u00e4r inst\u00e4lld f\u00f6r s\u00e4songen.","latitude":66.30607,"longitude":22.90573,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1038685,"priority":5,"createddate":1387023353,"title":"Rv 25 Ljungby-Halmstad","exactlocation":"Ljungby-Annerstad","description":"Ombyggnation till 2+1-v\u00e4g p\u00e5 en ca 10 km l\u00e5ng str\u00e4cka. Kommer att p\u00e5g\u00e5 till h\u00f6sten 2014.","latitude":56.7840767,"longitude":13.8245192,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1071705,"priority":5,"createddate":1387023243,"title":"Rv 34 Link\u00f6ping-Borensberg","exactlocation":"Stora Sj\u00f6gestad (Forn\u00e5sakrysset)","description":"St\u00f6rre v\u00e4garbete i korsningen p\u00e5g\u00e5r till juli 2014. Omledning p\u00e5 provisorisk v\u00e4gslinga vid v\u00e4garbetsomr\u00e5det.","latitude":58.49107,"longitude":15.4688883,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1067885,"priority":3,"createddate":1387023091,"title":"R\u00f6duppleden","exactlocation":"","description":"Isv\u00e4g f\u00f6r fordon upp till 2 ton. F\u00e4rjan \u00e4r inst\u00e4lld f\u00f6r s\u00e4songen.","latitude":66.4856339,"longitude":22.7778111,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1073740,"priority":3,"createddate":1387022776,"title":"Avanleden","exactlocation":"","description":"F\u00e4rjan \u00e4r inst\u00e4lld f\u00f6r s\u00e4songen.","latitude":65.6827992703,"longitude":21.8206150749,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1070252,"priority":3,"createddate":1387022393,"title":"Lv531 Mitt\u00e5dalen-Ljungdalen","exactlocation":"Flatruetv\u00e4gen","description":"V\u00e4gen nattavst\u00e4ngd kl 22-06 fram till 15\/4. ","latitude":62.7762160726,"longitude":12.7657805399,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1076112,"priority":3,"createddate":1387022182,"title":"E18 \u00c5rj\u00e4ng-Sanda","exactlocation":"Vid \u00c5sebyn","description":"Arbete med r\u00e4cken vardagar 7 - 19. Trafikljus reglerar trafiken.","latitude":59.3809357,"longitude":12.2290859,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1057835,"priority":3,"createddate":1387022032,"title":"E4 V\u00e4rnamo-J\u00f6nk\u00f6ping","exactlocation":"Vid Vaggeryd N (85) och trafikkontrollplats Kr\u00e4ngsberg, i riktning mot J\u00f6nk\u00f6ping","description":"S\u00e4nkt hastighet. R\u00e4ckesarbete. P\u00e5g\u00e5r dagtid 08:00-15:30.","latitude":57.4451904297,"longitude":14.099527359,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1004837,"priority":5,"createddate":1387021914,"title":"Rv 61 Arvika-Fager\u00e5s","exactlocation":"","description":"Trafiken regleras med trafiksignaler f\u00f6rbi arbetsomr\u00e5det. V\u00e4gen byggs om till m\u00f6tesfri v\u00e4g. ","latitude":59.6450386047,"longitude":12.7174692154,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1006337,"priority":5,"createddate":1387021707,"title":"V\u00e4ster\u00e5s","exactlocation":"Stora Gatan mellan Vasagatan och Kopparbergsv\u00e4gen","description":"Avst\u00e4ngd i \u00f6stg\u00e5ende k\u00f6rriktning. Undvik gatan \u00e4ven i v\u00e4stg\u00e5ende k\u00f6rriktning vid br\u00e5dskande \u00e4renden. Sanering p\u00e5g\u00e5r vid Punkthuset till 15\/12.","latitude":59.628361501,"longitude":16.5310213377,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1067176,"priority":5,"createddate":1387021119,"title":"Lv 735 Olsbo-Gr\u00e4llsta","exactlocation":"Str\u00f6msberg","description":"V\u00e4gen avst\u00e4ngd fram till 14\/2-14 pga broreparation. ","latitude":59.85285,"longitude":16.5148525,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1070930,"priority":3,"createddate":1387021034,"title":"Rv 30 Hok-Vrigstad","exactlocation":"Boda-Svenarum","description":"Arbete med dikesrensning. Arbete bedrivs dagtid mellan 6-18. ","latitude":57.4102936,"longitude":14.3468237,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1077024,"priority":3,"createddate":1387019845,"title":"Rv 15 Halmstad-Laholm","exactlocation":"Fyllebro-Stj\u00e4rnarpsv\u00e4gen (Pilkington)","description":"Tr\u00e4df\u00e4llningsarbete utmed v\u00e4gkanten. P\u00e5g\u00e5r dagtid kl 9-15.","latitude":56.6508681915,"longitude":12.9132973892,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1070413,"priority":5,"createddate":1387019083,"title":"Lv 168  Ytterby-Marstrand","exactlocation":"Tjuvkil","description":"Arbete med luftledning \u00f6ver v\u00e4gen.","latitude":57.898037,"longitude":11.7268171,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1072359,"priority":5,"createddate":1387019075,"title":"E20 Partille-G\u00f6teborg","exactlocation":"Fr\u00e4ntorpsmotet (78) och \u00c5n\u00e4smotet (75)","description":"Arbete i riktning mot G\u00f6teborg, begr\u00e4nsad framkomlighet .","latitude":57.7274017334,"longitude":12.040222168,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1070385,"priority":5,"createddate":1387019024,"title":"Lv 155 Hjuviksv\u00e4gen ","exactlocation":"Mellan H\u00e4llviksv\u00e4gen och Torslanda H\u00e4steviksv\u00e4g","description":"V\u00e4garbete, v\u00e4gren och g\u00e5ng och cykelbana p\u00e5verkas","latitude":57.7087135315,"longitude":11.745882988,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1067836,"priority":3,"createddate":1387018958,"title":"E4 Helsingborg-\u00d6rkelljunga","exactlocation":"Tpl M\u00f6lletofta-\u00d6stra Ljungby mot \u00d6rkelljunga","description":"V\u00e4garbete i sidoomr\u00e5dena. Trafiken leds i ett k\u00f6rf\u00e4lt. Farthinder och neds\u00e4nkt hastighet reglerar trafiken. 50 km\/tim n\u00e4r arbetet p\u00e5g\u00e5r, \u00f6vrig tid 70 km\/tim","latitude":56.1981239319,"longitude":13.0738649368,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1077692,"priority":4,"createddate":1387016166,"title":"Lv 172 Bengtsfors-\u00c5rj\u00e4ng","exactlocation":"Kr\u00e5kviken","description":"Flera \u00e4lgar i r\u00f6relse i omr\u00e5det.  Avverkningsarbete p\u00e5 b\u00e5da sidorna av v\u00e4gen.  Varningsskyltar fins uppsatta.","latitude":59.1407966802,"longitude":12.2101571579,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1058217,"priority":3,"createddate":1387015388,"title":"Rv 40 Eksj\u00f6-Vimmerby","exactlocation":"Bruzaholm","description":"V\u00e4garbete. Trafikljus.","latitude":57.6423225,"longitude":15.2739153,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1077816,"priority":3,"createddate":1387010220,"title":"Rv 40 Eksj\u00f6-Vimmerby","exactlocation":"Hult","description":"V\u00e4garbete. Trafikljus.","latitude":57.6370773,"longitude":15.1435194,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1077983,"priority":3,"createddate":1387009949,"title":"V\u00e4stra V\u00e4rmlands l\u00e4n","exactlocation":"Trakterna v\u00e4ster om Sunne och vidare ner sydv\u00e4st om Arvika mot \u00c5rj\u00e4ng","description":"Problem med mobiletelefonin. F\u00f6r vissa drabbade \u00e4r prognosen att det kommer att vara \u00e5tg\u00e4rdat 18\/12 enligt Telia. ","latitude":59.7524154546,"longitude":12.9129416022,"category":3,"subcategory":"Tele och data"},{"id":1076321,"priority":3,"createddate":1387009478,"title":"J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n","exactlocation":"","description":"L\u00e4nsstyrelsen byter telefonnummer fredagen den 13 december. Det nya numret \u00e4r 010-223 60 00.","latitude":57.7765650922,"longitude":14.1593846645,"category":3,"subcategory":"Tele och data"},{"id":1077063,"priority":3,"createddate":1387009459,"title":"Uddevalla","exactlocation":"Kasenabbev\u00e4gen-Sl\u00e4ngom-Kurver\u00f6dsleden-Bratt\u00e5smotet-riksv\u00e4g 44 mot Trollh\u00e4ttan-E45 mot V\u00e4rmland","description":"Stundtals omfattande st\u00f6rningar i samband med vindkrafttransporter fr\u00e5n hamnomr\u00e5det ut till rv 44 mot Trollh\u00e4ttan. P\u00e5g\u00e5r i olika omfattning till den 28\/2.","latitude":58.3547791521,"longitude":11.9127930168,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1070299,"priority":3,"createddate":1387009241,"title":"Eksj\u00f6 skjut- och \u00f6vningsf\u00e4lt","exactlocation":"","description":"Tilltr\u00e4desf\u00f6rbud: 15\/12 07:30 - 16\/12 16:30 samt 17-19\/12 07:30-16:30.","latitude":57.6648466802,"longitude":14.9447630494,"category":3,"subcategory":"\u00d6vrigt"},{"id":1076088,"priority":4,"createddate":1387008204,"title":"Stockholm","exactlocation":"","description":"Inga blodbussar ute p\u00e5 fredag, men p\u00e5 l\u00f6rdag st\u00e5r en buss p\u00e5 Ruddammsgatan 2 i Mariefred.","latitude":59.3233591998,"longitude":18.0536723832,"category":3,"subcategory":"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd"},{"id":1079157,"priority":4,"createddate":1387003684,"title":"Kristianstad","exactlocation":"","description":"Under jul och ny\u00e5rsveckorna v. 51-2 t\u00f6ms soporna annorlunda. F\u00f6r att du skall vara s\u00e4ker p\u00e5 att f\u00e5 t\u00f6mt dessa veckor, st\u00e4ll ut k\u00e4rlen tv\u00e5 dagar f\u00f6re  ordinarie t\u00f6mningsdag och l\u00e5t dem st\u00e5 kvar tills de blivit t\u00f6mda. ","latitude":56.0436038174,"longitude":14.1693938715,"category":3,"subcategory":"\u00d6vrigt"},{"id":1079392,"priority":4,"createddate":1387001311,"title":"Sk\u00e5ne","exactlocation":"Vislanda, Di\u00f6 s\u00f6dra, Killeberg, H\u00e4stveda och Ballingsl\u00f6v","description":"Nya t\u00e5gstationer kommer tas i bruk under s\u00f6ndagen den 15\/12.","latitude":56.2162293779,"longitude":13.8491708105,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1079397,"priority":4,"createddate":1387000470,"title":"Halmstad-H\u00e4ssleholm","exactlocation":"","description":"Nya stationer p\u00e5 str\u00e4ckan \u00e4r Markaryd, Vittsj\u00f6 och Bj\u00e4rnum. Tas i bruk s\u00f6ndagen den 15\/12.\n","latitude":56.484128081,"longitude":13.6464334838,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1079371,"priority":4,"createddate":1387000379,"title":"Emmaboda-Karlskrona","exactlocation":"","description":"S\u00f6ndagen den 15\/12 b\u00f6rjar det rulla persontrafik igen l\u00e4ngs Emmabodabanan efter totalrenoveringen. Nya stationer p\u00e5 str\u00e4ckan \u00e4r Vissefj\u00e4rda och Holmsj\u00f6.","latitude":56.1944975012,"longitude":15.6259619549,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1079398,"priority":4,"createddate":1386999914,"title":"H\u00e4ssleholm-Karlskrona","exactlocation":"\u00d6nnestad och Fj\u00e4lkinge","description":"Nya stationer p\u00e5 Blekinge kustbana p\u00e5 str\u00e4ckan \u00e4r \u00d6nnestad och Fj\u00e4lkinge. Stationerna tas i bruk s\u00f6ndagen den 15\/12.\n","latitude":56.1927485224,"longitude":15.7071283423,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1079441,"priority":3,"createddate":1386999614,"title":"Hallsberg","exactlocation":"","description":"Risk f\u00f6r mindre f\u00f6rseningar pga signalfel. ","latitude":59.067109055,"longitude":15.1112478015,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1078538,"priority":3,"createddate":1386977861,"title":"Varberg-Kungsbacka","exactlocation":"\u00c5sa station","description":"Fr\u00e5n 15\/12 stannar t\u00e5gen \u00e5ter vid \u00c5sa station. \u00d6resundst\u00e5gen kommer att g\u00f6ra 22 stopp varje vardag.","latitude":57.3517325559,"longitude":12.1452838658,"category":2,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1077985,"priority":3,"createddate":1386977852,"title":"Skaraborgsomr\u00e5det","exactlocation":"","description":"V\u00e4sttrafik byter tidtabeller den 15\/12. Bland annat f\u00f6r\u00e4ndringar p\u00e5 Kinnekullet\u00e5get, med nya avg\u00e5ngar Mariestad-Herrljunga vardagar, samt Mariestad-G\u00f6teborg helger. Mer info p\u00e5 vasttrafik.se.","latitude":58.4251836304,"longitude":13.3684344013,"category":2,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1077986,"priority":3,"createddate":1386976886,"title":"Sjuh\u00e4radsomr\u00e5det","exactlocation":"","description":"V\u00e4sttrafik byter tidtabeller den 15\/12. I Sjuh\u00e4rad blir det nya tider p\u00e5 de flesta t\u00e5g, bland annat mellan G\u00f6teborg och Bor\u00e5s. Viss f\u00f6r\u00e4ndringar \u00e4ven p\u00e5 str\u00e4ckan Bor\u00e5s-Herrljunga. Mer info p\u00e5 vasttrafik.se.","latitude":57.7332741191,"longitude":13.1306887526,"category":2,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1076249,"priority":3,"createddate":1386975668,"title":"Norsholm","exactlocation":"","description":"Hpl Charlottes v\u00e4g, Norsholm i riktn mot Link\u00f6ping f\u00e5r ny hpl 15\/12. Flyttas 400 meter n\u00e4rmare G\u00f6ta Kanal. Ber\u00f6r linje 58, 59, 78 och 79.","latitude":58.5042653585,"longitude":15.9773540294,"category":2,"subcategory":"Buss"},{"id":1079569,"priority":3,"createddate":1386973588,"title":"Uppsala l\u00e4n","exactlocation":"\u00d6sthammar","description":"M\u00e5ndag 16\/12:  Blodbussen st\u00e5r vid V\u00e5rdcentralen i \u00d6sthammar. \u00d6ppet mellan kl. 10:30-12:30 och kl. \n14:00-18:00.","latitude":59.9448712631,"longitude":17.7162864878,"category":3,"subcategory":"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd"},{"id":1076258,"priority":3,"createddate":1386970092,"title":"Kramfors","exactlocation":"H\u00f6gbergets avfallsanl\u00e4ggning","description":"\u00c5tervinningscentralen st\u00e4ngd f\u00f6r allm\u00e4nheten vecka 50 , samt  m\u00e5n 16:e och tis 17:e dec pga tidigare brand.","latitude":62.9291170341,"longitude":17.779039001,"category":3,"subcategory":"Milj\u00f6"},{"id":1079568,"priority":3,"createddate":1386967204,"title":"Kalmar l\u00e4n","exactlocation":"","description":"Minusgrader i v\u00e4garna och risk f\u00f6r lokal ishalka i hela l\u00e4net.","latitude":56.8601815078,"longitude":16.3761511806,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1079570,"priority":3,"createddate":1386963681,"title":"Kronobergs l\u00e4n","exactlocation":"","description":"Minusgrader i v\u00e4garna och risk f\u00f6r loka ishalka.","latitude":56.9232039275,"longitude":14.5323140129,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1079572,"priority":3,"createddate":1386963593,"title":"\u00d6sterg\u00f6tland","exactlocation":"","description":"Minusgrader i v\u00e4garna och risk f\u00f6r lokan ishalka.","latitude":58.3272997237,"longitude":15.6683484652,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1079459,"priority":3,"createddate":1386963571,"title":"\u00d6sthammars kommun","exactlocation":"H\u00f6khuvud","description":"Kommunen misst\u00e4nker att det kan vara en vattenl\u00e4cka i H\u00f6khuvud. Var g\u00e4rna uppm\u00e4rksam saker som kan tyda p\u00e5 en vattenl\u00e4cka. Kontakta i s\u00e5 fall komunen: 070-527 89 03.","latitude":60.2171397756,"longitude":18.2048729705,"category":3,"subcategory":"\u00d6vrigt"},{"id":1079281,"priority":3,"createddate":1386959280,"title":"E4 Mj\u00f6lby-Link\u00f6ping, i b\u00e5da riktningar","exactlocation":"","description":"Omk\u00f6rningsf\u00e4ltet avst\u00e4ngt p\u00e5 del av str\u00e4ckan. Reparation av mittr\u00e4cket. P\u00e5g\u00e5r under fredagen.","latitude":58.3864097595,"longitude":15.3852338791,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1079124,"priority":3,"createddate":1386959210,"title":"J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n","exactlocation":"","description":"Minusgrader i v\u00e4gbanorna och stor risk f\u00f6r ishalka. ","latitude":57.5922256697,"longitude":14.8930116879,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1079433,"priority":3,"createddate":1386954332,"title":"Bohusl\u00e4n och Dalsland","exactlocation":"","description":"Lokalt mycket halt v\u00e4glag.","latitude":58.7932522194,"longitude":11.7445743638,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1079360,"priority":3,"createddate":1386954151,"title":"Sjuh\u00e4radsomr\u00e5det","exactlocation":"","description":"Lokalt mycket halt v\u00e4glag. ","latitude":57.7217233992,"longitude":12.9350985365,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1077621,"priority":5,"createddate":1386954140,"title":"Lv180","exactlocation":"Mellan Alings\u00e5s och \u00c4ngabo, i riktning mot Bor\u00e5s.","description":"Underh\u00e5llsarbete i anslutning till in- och utfart till k\u00f6pcentret.\n","latitude":57.9202690125,"longitude":12.5519094467,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1079261,"priority":3,"createddate":1386952711,"title":"V\u00e4sttrafik","exactlocation":"V\u00e4stra G\u00f6taland","description":"P\u00e5 s\u00f6ndag den 15 december blir det nya tider f\u00f6r kollektivtrafiken i V\u00e4stsverige. ","latitude":57.7297208521,"longitude":11.9474754506,"category":1,"subcategory":"Buss"},{"id":1079671,"priority":3,"createddate":1386952700,"title":"Lv 547 F\u00e5ker-Gillhov ","exactlocation":"V\u00e4gen \u00f6ster om sj\u00f6n N\u00e4kten f\u00f6rbi D\u00f6dre","description":"Ett stort antal tr\u00e4d ligger fortfarande p\u00e5 str\u00e4ckan. Trafikverket arbetar p\u00e5 att f\u00f6rs\u00f6ka g\u00f6ra v\u00e4gen farbar.","latitude":62.81784,"longitude":14.6628256,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1079698,"priority":3,"createddate":1386952554,"title":"Nyn\u00e4shamn-B\u00e5lsta","exactlocation":"","description":"F\u00f6rseningar f\u00f6r pendelt\u00e5gstrafiken pga nedfallna tr\u00e4d vid \u00d6smo.","latitude":59.0026507004,"longitude":17.9851124008,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1079693,"priority":3,"createddate":1386951477,"title":"Hallsberg-Lax\u00e5","exactlocation":"","description":"Risk f\u00f6r mindre f\u00f6rseningar pga signalfel.","latitude":59.0260255475,"longitude":14.8633836073,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1079461,"priority":3,"createddate":1386950524,"title":"S\u00f6dra Lapplandsfj\u00e4llen","exactlocation":"","description":"SMHI klass 1 varning f\u00f6r h\u00e5rd vind med sn\u00f6drev\/nederb\u00f6rd fr\u00e5n l\u00f6rdag f\u00f6rmiddag med b\u00f6rjan i s\u00f6der. Tilltagande sydostlig vind, 14-18 m\/s kombinerat med sn\u00f6fall.","latitude":65.3569047926,"longitude":14.7590123206,"category":3,"subcategory":"V\u00e4der"},{"id":1079460,"priority":3,"createddate":1386948793,"title":"Norra Lapplandsfj\u00e4llen","exactlocation":"","description":"SMHI klass 1 varning f\u00f6r h\u00e5rd vind med sn\u00f6drev\/nederb\u00f6rd fr\u00e5n l\u00f6rdag f\u00f6rmiddag med b\u00f6rjan i s\u00f6der. Tilltagande sydostlig vind, 14-18 m\/s kombinerat med sn\u00f6fall.","latitude":66.6698111135,"longitude":20.8989897501,"category":3,"subcategory":"V\u00e4der"},{"id":1079734,"priority":3,"createddate":1386948153,"title":"J\u00e4mtlands l\u00e4n (utom fj\u00e4llen)","exactlocation":"","description":"SMHI klass 1 varning f\u00f6r sn\u00f6fall som under l\u00f6rdagen kan ge 10-15 cm nysn\u00f6. ","latitude":63.1844944161,"longitude":14.7157296696,"category":3,"subcategory":"V\u00e4der"},{"id":1079515,"priority":3,"createddate":1386948133,"title":"V\u00e4sternorrland, J\u00e4mtland","exactlocation":"","description":"Om inte din ordinarie mobiloperat\u00f6r fungerar och du beh\u00f6ver n\u00e5 112: Ta ut SIM kortet ur mobilen och sl\u00e5 numret. Telefonen kopplar d\u00e5 via andra operat\u00f6rer.","latitude":62.7530799996,"longitude":15.4196511254,"category":3,"subcategory":"Tele och data"},{"id":1079735,"priority":3,"createddate":1386947085,"title":"H\u00e4rjedalsfj\u00e4llen och J\u00e4mtlandsfj\u00e4llen","exactlocation":"","description":"SMHI klass 1 varning f\u00f6r sn\u00f6fall som under l\u00f6rdagsdygnet kan ge 10-15 cm nyns\u00f6 i kombination med frisk nordostlig vind. P\u00e5 kalfj\u00e4llet lokalt h\u00e5rd.","latitude":62.9819510594,"longitude":12.4358036572,"category":3,"subcategory":"V\u00e4der"},{"id":1079592,"priority":3,"createddate":1386946563,"title":"Br\u00e4cke kommun","exactlocation":"","description":"Str\u00f6mmen \u00e4r tillbaka p\u00e5 en del orter, men inte alla. Undervisningen i skolorna kommer att fungera som vanligt p\u00e5 m\u00e5ndag. Det \u00e4r problem med vatten p\u00e5 sina h\u00e5ll. Titta p\u00e5 kommunens hemsida f\u00f6r info om vattentankar.","latitude":62.7521673277,"longitude":15.4192700229,"category":3,"subcategory":"Vatten"},{"id":1079497,"priority":3,"createddate":1386939620,"title":"V\u00e4sternorrland, J\u00e4mtland","exactlocation":"","description":"Om inte din ordinarie mobiloperat\u00f6r fungerar och du beh\u00f6ver n\u00e5 112: Ta ut SIM kortet ur mobilen och sl\u00e5 numret. Telefonen kopplar d\u00e5 via andra operat\u00f6rer.","latitude":62.4477785432,"longitude":17.2333195013,"category":3,"subcategory":"Tele och data"},{"id":1079659,"priority":3,"createddate":1386936675,"title":"Lv 542 Vigge-Matfors","exactlocation":"","description":"Ett stort antal tr\u00e4d ligger fortfarande \u00f6ver v\u00e4gen efter stormen Ivar. \n","latitude":62.3136367798,"longitude":16.8711509705,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1079657,"priority":3,"createddate":1386936418,"title":"Lv 305 St\u00f6de-Hassela","exactlocation":"","description":"Ett stort antal tr\u00e4d ligger fortfarande p\u00e5 str\u00e4ckan. \n","latitude":62.2939453,"longitude":16.7038956,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1079804,"priority":3,"createddate":1386932420,"title":"Valhallav\u00e4gen ","exactlocation":"Vid Odengatan, i b\u00e5da riktningar.","description":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt under helgen.","latitude":59.3476028,"longitude":18.06482,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1079744,"priority":3,"createddate":1386932420,"title":"E18\/E45 Grums-G\u00f6teborg","exactlocation":"","description":"L\u00f6pare som springer till f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r stafetthj\u00e4lpen. De springer stafett och byts av eftersom. Springer med refelxv\u00e4st. ","latitude":59.3019361058,"longitude":13.0726732407,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1078783,"priority":3,"createddate":1386932072,"title":"V\u00e4sternorrlands l\u00e4n","exactlocation":"","description":"Just nu \u00e4r cirka 10 000  hush\u00e5ll i l\u00e4net utan str\u00f6m. ","latitude":62.4104807221,"longitude":17.3336619181,"category":3,"subcategory":"El"},{"id":1079857,"priority":3,"createddate":1386931543,"title":"Kramfors","exactlocation":"","description":"P.g.a. str\u00f6mavbrott efter stormen Ivar s\u00e5 \u00f6ppnar E.ON idag l\u00f6rdag ett informationskontot i Kramfors, vid torget, \u00f6ppettider kl. 8-20 dagligen tillsvidare.\n","latitude":62.9293825122,"longitude":17.7819359582,"category":3,"subcategory":"El"},{"id":1079859,"priority":3,"createddate":1386931508,"title":"Bergsj\u00f6","exactlocation":"","description":"P.g.a. str\u00f6mavbrott efter stormen Ivar s\u00e5 \u00f6ppnar E.ON idag l\u00f6rdag ett informationskontot i Bergsj\u00f6, Bergsj\u00f6g\u00e5rden, \u00f6ppettider kl. 8-20 dagligen tillsvidare.\n","latitude":61.983202156,"longitude":17.0599637439,"category":3,"subcategory":"El"},{"id":1079855,"priority":3,"createddate":1386931061,"title":"E6 Helsingborg","exactlocation":"Vid tpl Kropp (30), i riktning mot B\u00e5stad.","description":"Montering av r\u00e4cke p\u00e5 p\u00e5fartsrampen. Rampen avst\u00e4ngd mellan E4 och E6 i norrg\u00e5ende riktning. F\u00f6lj orange skyltning via tpl Vasatorp.\n","latitude":56.080822,"longitude":12.7785177,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1079131,"priority":3,"createddate":1386914093,"title":"Gr\u00f6n linje","exactlocation":"Gullmarsplan-H\u00f6torget","description":"Ett t\u00e5g g\u00e5r mellan Medborgarplatsen och Gullmarsplan. Stationen Skanstull \u00e4r st\u00e4ngd. Bussar f\u00f6rst\u00e4rker p\u00e5 str\u00e4ckan Gullmarsplan-Slussen","latitude":59.3086404274,"longitude":18.0759475367,"category":1,"subcategory":"T-bana"},{"id":1079807,"priority":3,"createddate":1386909917,"title":"J\u00e4mtlands, V\u00e4sternorrlands och G\u00e4vleborgs l\u00e4n","exactlocation":"","description":"Det \u00e4r fortfarande m\u00e5nga abonnenter som \u00e4r utan fast telefoni efter fredagens storm.","latitude":62.5243248626,"longitude":17.1601117953,"category":3,"subcategory":"Tele och data"},{"id":1079903,"priority":3,"createddate":1386885418,"title":"E4 Gnarp-Hudiksvall ","exactlocation":"","description":"Uppst\u00e4dningsarbete efter stormen ","latitude":61.8738746643,"longitude":17.2006969452,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1079915,"priority":3,"createddate":1386865582,"title":"G\u00f6teborg-Ytterby","exactlocation":"","description":"F\u00f6rseningar kan uppst\u00e5 p\u00e5 str\u00e4ckan p\u00e5 grund av obeh\u00f6riga i sp\u00e5ret.","latitude":57.780272143,"longitude":11.9487573586,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1079900,"priority":3,"createddate":1386846014,"title":"E14 St\u00f6de-Nedansj\u00f6","exactlocation":"","description":"Stormf\u00e4llning, som fri g\u00f6r elledningar. S\u00e4nk hastigheten","latitude":62.4208007059,"longitude":16.6048479598,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1079917,"priority":3,"createddate":1386786023,"title":"E4 Kalix-Haparanda","exactlocation":"Vid tpl Lampen","description":"Renar p\u00e5 och brevid v\u00e4gen","latitude":65.8229217529,"longitude":23.25715065,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1079904,"priority":3,"createddate":1386762299,"title":"Rv84 Delsbo-Hudiksvall","exactlocation":"","description":"Uppst\u00e4dningsarbete efter stormen ","latitude":61.756477356,"longitude":16.8121414185,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1079841,"priority":3,"createddate":1386759310,"title":"Svealand och Norrland","exactlocation":"","description":"Risk f\u00f6r besv\u00e4rligt v\u00e4glag under dagen","latitude":59.5566657089,"longitude":15.0548587218,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1079966,"priority":3,"createddate":1386752515,"title":"Lv541 Lucksta-Lv 305","exactlocation":"","description":"Ett stort antal tr\u00e4d ligger fortfarande \u00f6ver v\u00e4gen efter stormen Ivar.","latitude":62.2733574,"longitude":16.8799229,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1079982,"priority":2,"createddate":1386736490,"title":"E12 vid riksgr\u00e4nsen mot Norge","exactlocation":"","description":"V\u00e4gen st\u00e4ngd p\u00e5 norska sidan pga h\u00e5rt v\u00e4der. ","latitude":66.1354752,"longitude":14.59124,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1079507,"priority":3,"createddate":1386695027,"title":"Berg och Br\u00e4cke kommun","exactlocation":"","description":"Vid problem med mobiltelefoni kan man ta sig till n\u00e4rmaste brandstation och trycka p\u00e5 larmknappen d\u00e4r f\u00f6r att n\u00e5 112.","latitude":62.7525162938,"longitude":15.4296184217,"category":3,"subcategory":"Tele och data"},{"id":1078780,"priority":3,"createddate":1386695014,"title":"J\u00e4mtlands l\u00e4n","exactlocation":"","description":"Fortfarande \u00e4r m\u00e5nga kunder i l\u00e4net utan str\u00f6m efter stormen. Reparation p\u00e5g\u00e5r. ","latitude":63.1767370637,"longitude":14.6635129788,"category":3,"subcategory":"El"},{"id":1078929,"priority":3,"createddate":1386695000,"title":"G\u00e4vleborgs l\u00e4n","exactlocation":"","description":"M\u00e5nga kunder saknar fortfarande el i l\u00e4net. ","latitude":60.6922780868,"longitude":17.1987376213,"category":3,"subcategory":"El"},{"id":1079996,"priority":3,"createddate":1386662559,"title":"\u00c5nge kommun","exactlocation":"\u00d6verturingen","description":"Vattentank ska finnas p\u00e5 plats fr\u00e5n klockan 13 i dag l\u00f6rdag. ","latitude":62.4522550505,"longitude":14.91797846,"category":3,"subcategory":"Vatten"},{"id":1079997,"priority":3,"createddate":1386662203,"title":"V\u00e4xj\u00f6,  Tingsryd mfl orter","exactlocation":"","description":"V\u00e4xj\u00f6 Energi informerar om fortsatta st\u00f6rningar i datatrafiken i Wexnets t\u00e4ckningsomr\u00e5de, delar av V\u00e4xj\u00f6, Lessebo, Alvesta och Tingsryds kommuner.\nSt\u00f6rningarna ber\u00f6r TV och Internet samt andra bredbandtj\u00e4nster. Fels\u00f6kning p\u00e5g\u00e5r vilket kan\ninneb\u00e4ra kortare avbrott f\u00f6r samtliga kunder. F\u00f6r fortl\u00f6pande Information h\u00e4nvisas till wexnet.se samt v\u00e5r v\u00e4xel (0470-775200) fram till kl 18.00, l\u00f6rdag.\n\n","latitude":56.9312850464,"longitude":14.8733157407,"category":3,"subcategory":"El"},{"id":1078607,"priority":2,"createddate":1386650551,"title":"V\u00e4stenorrland, J\u00e4mtland, G\u00e4vleborg","exactlocation":"","description":"T\u00e5gtrafiken p\u00e5 Norra stambanan Ljusdal-\u00c5nge \u00e4r ig\u00e5ng. Mittbanan \u00c5nge-\u00d6stersund ber\u00e4knas prelimin\u00e4rt vara ig\u00e5ng s\u00f6ndag kl 09 och Mittbanan \u00d6stersund-Storlien s\u00f6ndag kv\u00e4ll.","latitude":60.6793055314,"longitude":17.0790979119,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1078687,"priority":4,"createddate":1386576219,"title":"J\u00e4mtland","exactlocation":"","description":"J\u00e4mtkraft spr\u00e4nger bort tr\u00e4d som eventullt fallit \u00f6ver kraftledningar.","latitude":63.1735502908,"longitude":14.6734135212,"category":3,"subcategory":"El"},{"id":1079664,"priority":3,"createddate":1386576215,"title":"Bergs kommun","exactlocation":"Sandn\u00e4set, Gillhov, Handsj\u00f6byn","description":"Dessa orter kommer att vara str\u00f6ml\u00f6sa i upp till en vecka, till fredag  20\/12.","latitude":62.7104562872,"longitude":14.7123124826,"category":3,"subcategory":"El"},{"id":1079443,"priority":3,"createddate":1386576212,"title":"Bergs kommun","exactlocation":"Oviken och Kl\u00f6vsj\u00f6","description":"M\u00e5nga hush\u00e5ll saknar vatten p g a str\u00f6mavbrott. Prognos att str\u00f6mmen ska komma tillbaka under l\u00f6rdagen och d\u00e5 kommer vattnet att komma ig\u00e5ng. Risk f\u00f6r missf\u00e4rgat vatten. Spola tills det \u00e4r klart igen. ","latitude":62.5612024203,"longitude":14.2471085594,"category":3,"subcategory":"Vatten"},{"id":1079564,"priority":4,"createddate":1386537679,"title":"\u00c5nge","exactlocation":"","description":"\u00c5nge kommun erbjuder \u00f6vernattning p\u00e5 Sportboendet p\u00e5 \u00c5sgatan i \u00c5nge under helgen om din villa har kylts ut p\u00e5 grund av elvabrott. Anm\u00e4l till tel 070-315 45 82","latitude":62.5264051455,"longitude":15.6559645544,"category":3,"subcategory":"El"},{"id":1079676,"priority":3,"createddate":1386401622,"title":"Kramfors och Sollefte\u00e5 kommuner samt H\u00e4rn\u00f6sand","exactlocation":"","description":"Bemanning vid brandstationerna  upph\u00f6rde fr\u00e5n kl 12 p\u00e5 l\u00f6rdagen. Nu ska det \u00e5ter g\u00e5 att anv\u00e4nda vanliga telefonin f\u00f6r att n\u00e5 112.","latitude":63.1697933801,"longitude":17.2441252232,"category":3,"subcategory":"Tele och data"},{"id":1079467,"priority":3,"createddate":1386309194,"title":"Lilla Edet-G\u00f6teborg p\u00e5 parallellv\u00e4gar till E45","exactlocation":"","description":"L\u00f6pare l\u00e4ngs v\u00e4gen. ","latitude":59.7073644318,"longitude":13.1467485677,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1067570,"priority":4,"createddate":1386308386,"title":"Storlien-Trondheim","exactlocation":"","description":"Mindre f\u00f6rseningar kan f\u00f6rekomma pga fel i banvallen mellan Storlien och norska gr\u00e4nsen. Buss ers\u00e4tter till\/fr\u00e5n Storlien och Norge. G\u00e4ller tills vidare.","latitude":63.3020747234,"longitude":12.5117450245,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1079980,"priority":3,"createddate":1386253663,"title":"Ragunda kommun","exactlocation":"Stugun","description":"Vid r\u00e4ddningsstationen g\u00e5r det att h\u00e4mta vatten. Ring jourhavande brandman: 073-0665564 s\u00e5 m\u00f6ter han upp p\u00e5 plats. Kom ih\u00e5g att ta med beh\u00e5llare.\n","latitude":63.1691946532,"longitude":15.6163768377,"category":3,"subcategory":"Vatten"},{"id":1079667,"priority":3,"createddate":1386245334,"title":"Bergs kommun","exactlocation":"Skucku, Kl\u00f6vsj\u00f6 och Hoverberg","description":"Dessa orter kommer att vara str\u00f6ml\u00f6sa till l\u00f6rdag 14\/12.","latitude":62.5592667726,"longitude":14.2602405981,"category":3,"subcategory":"El"},{"id":1079666,"priority":3,"createddate":1386245325,"title":"Bergs kommun","exactlocation":"N\u00e4steln, Kvarnsj\u00f6\/Lillsved","description":"Dessa orter kommer att vara str\u00f6ml\u00f6sa fram till 17-18\/12","latitude":62.5838228686,"longitude":14.4829059409,"category":3,"subcategory":"El"},{"id":1080020,"priority":3,"createddate":1386220028,"title":"\u00d6regrund","exactlocation":"","description":"Vattnet st\u00e4ngs av till och fr\u00e5n mellan kl 23-05. Man s\u00f6ker efter en vattenl\u00e4cka. Risk f\u00f6r missf\u00e4rgat vatten","latitude":60.3385880575,"longitude":18.443048659,"category":3,"subcategory":"Vatten"},{"id":1079662,"priority":3,"createddate":1385855905,"title":"Lv565 Stavre-Grimn\u00e4s","exactlocation":"","description":"Ett stort antal tr\u00e4d ligger fortfarande \u00f6ver v\u00e4gen efter stormen Ivar. Driftpersonal arbetar med att g\u00f6ra v\u00e4gen farbar. ","latitude":62.8570328,"longitude":15.2834377,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"}]